有冇人覺得冇可能港獨

加泰人冇比人打壓都獨唔到
更何況香港
而且我地面對嘅係中共

後生嘅實在太高估香港
話就話大陸冇香港唔得
但香港其實冇大陸都唔得

利申非分化純討論